\begin{song}[remember-chords]{title={Perspektiva}, band={S.A.R.S.}}

\begin{kitica}
Cm      Fm     A#     Cm   \\
 Na na na na na na naa naa
\end{kitica}

\begin{kitica}
Cm          Fm      A#       Cm \\
Mozak pored kompa i nezdrava klopa,  \\
za slabiće uvek svuda jeftinoga dopa,  \\
za uporne auto al je skupa čorba,  \\
20 kinti tiket je vaskrsao sloba,  \\
evropa nas čeka, frižider ko apoteka,  \\
ima leba i kečapa može mirno da se spava,  \\
na tv-u tenis u gaćama pauk, \\
iz pazara original lewis sloboda je bauk...na na nanananna
\end{kitica}

\begin{kitica}
Obrali smo bostan jer rodila nam njiva,  \\
do guše u govnima al se ipak pliva,  \\
bez plate i penzija isto ko i s njima, \\
živimo od muzike samo da se svira,  \\
fudbal je na ulici kamen je stativa  \\
i pivo iz dragstora da bude nam gotiva,  \\
u društvu mnogo lakše je kad probleme imaš..
\end{kitica}

\begin{kitica}
Trudiću se da mi bude bolja perspektiva.
\end{kitica}

\begin{kitica}
Perspektiva, perspektiva,  \\
stvarnost nam je crno-bela, a budućnost siva \\
perspektiva, perspektiva,  \\
svima nam je svima siva perspektiva.
\end{kitica}

\end{song}
